班垃圾大學生冇matlab用就喺度叫春

冇matlab唔識自己百度揾algorithm？

以前d人冇電腦都計到啦 真係一代不如一代

手計都唔識
用計數機個個都識計啦

係時候拎返個算盤出嚟

用開matlab計1+1 買計數機好貴呀

百度支那狗

用算盤啦

小學搣時話出黎做野好少機會用caltor

你也是中国人

X2 daddy冇俾$我買計數機

所以咪永遠落後，下下啲嘢要重新做過

真係一蟹不如一蟹 大學生連功課都唔識抄

平時預測天氣都係用算盤

據大陸講，佢地依家都係大數據、區塊鏈（但禁咗bitcoin），仲有人用心算/手算？

回應了